[小小虫] [找數] 我會將我11月你地黎救我機條數，買4500個口罩同次氯酸水捐出去

大家好 我係小小虫
多謝你地11月黎救我機，
我岩岩先收到11月賺條數番黎無幾耐， 本身當時應承左想捐俾612之類，但當務之急係大家都揾唔到既口罩同消毒用品。
唔知咩事既可以睇番條link
[小小虫][求懲罰] 我餐廳真係頂唔順了...

估唔到，我同我啲伙記做到仆街，仲要你地係咁爆既時間食得咁辛苦，最後賺得兩皮野。
原諒我無可能post張P&L出黎。識我既就知我唔會呃人。

事源大家撲緊口罩既同時，俾我揾到有心人，因為我講明捐出去，佢肯賣90盒口罩俾我，雖然要三蚊個，但已經好過出面炒得金既好多。我本人絕對一盒都無拎。

另外既錢，再有一位巴打佢係做日本次氯酸水既香港代理，500ml一支佢原價做緊$168，但因為知我係捐，佢肯做到$100一支賣俾我，我有幫手問如果其他連登仔買，可唔可以都用依個價，如果佢方便上水，我可以叫佢俾個contact大家。

至於我點派，我諗左好耐，今次俾我自己決定一次。
恕我唔會直接送俾連登仔，睇新聞大家見到好多窮人，屋企有廢佬唔買口罩搞到無口罩既學生哥，好多公公婆婆買唔到口罩喊出黎，我真係好心up。
我唔係咩知名人士，唔知用咩排頭可以靠自己捐出去，我又唔想係餐廳已經唔就腳，仲要博上報係度派。
所以我決定捐俾我連登認識既區議員巴打派出去，我知係極難送直接送到俾真正有需要既人手上，但我知區議員巴打一定俾我做依件事做得更好。可能你地會話一定派左俾啲廢佬咪益左佢地？但我無能力自己派既前題下，寧願等泛民區議員巴打可以connect藍絲，同埋有需要既人。
我聽日會post番啲次氯酸水認證出黎，同埋區議員巴打真係接受左既話寫番封接收信俾我做認證。

PS多謝好多巴絲關心我，知道我已經蝕到仆街，想叫我留住啲錢。
但其實兩萬蚊，實在點都救唔到我現況，成個飲食業而家都慘，點都唔夠我蝕未來既日子。
我講得出，做得到，所以一諾千金，我找數喇！！

樓主，我地支持你呀

好耐之前你仲喺荃灣已經有支持你

留名

多謝你，好人一生平安

咁多位巴絲 真既 見到身邊有人無口罩 有人要幫 唔好囤積口罩 俾啲人 香港人愈有難愈要幫大家

應謝你

G持

多謝

推，區議員最好比素人，等佢地增加下支持度

燒山好似都搵緊次氯酸水

推

你果到有冇開，想去食

巴打好嘢

巴打情人節有無特別menu?

虫巴! 撐!

支持！想嚟支持下虫巴，係咪仲日日開

支持

係啊，我地餐廳日日都開，不過留意返時間，我地最近冇開早餐，如果想食lunch就12點過嚟啦。

朋友仔正是

唔知嗰個巴打會有幾大量

邊區區議員？

支持樓主！

支持巴打 你啲野好好食

多謝你

巴打間鋪做唔做外賣?

問過區議員巴打 佢打算俾主席 然後分幾個慘啲既區派

做外賣 但無咩用 太遠

遲d搵日入嚟撐你

之前同屋企人都有去支持你~
野係好食, 要加油頂住

2盒thx

有無上外賣app?

上外賣app可能諗得過
個次食完閉門羹 諗住附近食其他野
點知你餐廳附近真係乜都無

一齊課金做啦
比個accoun我，直接課金

而家諗緊改左個外賣menu
勁平咁賣下意粉 睇下有無人食

口罩 人地爭係賣90盒俾我咋

對我個人黎講, 價錢係其次, 但地點真係問題, 你果個位, 所以無賣外app, 最多刻意去幫襯你幾次, 但好難長久落去

之前啲人成日話唔知邊間apps有優惠券啲嘢食好平
但係最終蝕返嘅好似都係餐廳

巴打間舖仲要係樓下

推推

買多d口罩，買少d次氯酸啦，食水太深
Anyway 支持

小小虫好波！

樓主間鋪位置真係犯哂太歲
隔離係軍營樓主就住滿芝麻人
仲要撞正革命同瘟疫
而家仲要放疫民喺樓上

太過份喇！我要繼續懲罰你，仲要上哂你d堂！

虫巴好人一生平安
有機會一定黎懲罰你

虫巴最近生意點？頂唔緊要出聲啊

繼續懲罰

巴打不如考慮下做 hall外賣，送去 hall門口？
行兩步多d生意，hall班人用外賣 app仲貴過食你既野

要頂住呀
香港人黃店都係要留返條命睇光復

Push

議員巴打拎左lu
等佢俾番個證明我先開名
希望大家都支持自己區既區議員
我出完soy sauce
佢都要出力分同派

你咁做仲唔係博我地過嚟懲罰你？

蟲巴真係好好人，去過佢餐廳，上埋煮嘢食班，啲嘢好食，都學到野，自己都唔掂仲要比折，塞唔到錢宜家飲食業都唔好過，幫到就幫

建議各良心商戶停賣/停派口罩

我覺得要派都要諗d 方法宣傳返抗爭
或者俾d 老人家知道d 野係佢地口中所講既廢青派出黎

當初大家因為黃店幫襯你， 如果捐返出黎最好係做返d 對抗爭有利既事

起碼都印返句slogan 或者其他

黑撚到

唔好 你直接派俾d客仲好
等陣又搞到成班藍絲廢老黎排隊
屌就一定 又搶又剩 隨時仲會發惡反轉你間鋪
直接派俾d客起碼肯定大部分都係黃先

巴打好有心 一定要去懲罰下

但口罩唔係捐錢就得
真係咁岩有人賣俾我

突然諗到，酒精得返少少，但漂白水多。可以拎嚟清潔門柄同噴鞋底

已經頂唔順
但我知出街食野真係驚

我都唔知好似有人幫我報？

而家積極諗緊個menu專for外賣apps
諗緊平址幾錢先有人食

平址幾錢先有人叫

我揾唔到口罩supplier嫁

都食水嫁

其實成世都黑

Gchi

巴打唔好灰心
諗吓辦法轉形自救
一定好多人撐你
堅持落去就會有希望

懲唔懲等唔驚出街食先啦
數一定要找

我俾議員巴打處理
佢一定俾我處理更好

我本意唔係想宣傳
區議員會比我更送到去有需要既人既手度

區議員巴打應該聽日聽日派

虫巴不如考慮下預售一年既飯券

巴打既然短期冇咩營業額，又面臨短期資金壓力大，我諗需要用下d另類策略。除左考慮外賣賺取另類收入，仲可以預售一年既飯券啊。巴打依家係連登同黃店群入面都有一定知名度，預售飯券應該會唔少人買。而且預售資金又可以幫你解決短期融資壓力，捱過左寒冬咪慢慢賺番d營業額囉

我平時買開既60-80左右, 但我諗你個menu最好有平有貴, 最緊要賣D擺耐左都唔太影響質素既菜式, 始終到個客手要係個盒到焗一段時間

黎緊會黎幫襯 如果好食一定推比朋友 幫你宣傳
加油 頂住

虫巴間餐廳係咪有valentine's day dinner食?

唔敢咁做 好多野未來都係未知數
承擔唔起

明白 巴打

等唔驚出街食野先呀

有呀

我係醫護 請大家唔好再俾口罩我哋

蟲巴外賣幾錢

黃店同區議員係時候停止優先派口罩俾長者

以為派口罩俾藍絲廢老就可以攏絡人心？知唔知咩叫八奇？

上星期先有機會過黎食個晏（我都知遲左啲啲）

虫巴有無試下上杜汶澤個介紹黃店節目
生意唔掂真係搵佢幫手宣傳下希望捱過呢段時期先
好人一生平安

早兩日介紹左朋友聽日去食你地個情人節餐
希望你地日日都可以做到到仆街

終於有文件喇
小弟繼11月份賺既所有錢
捐左俾泛民 主席會分俾佢地區既區議會
送到有需要既人手上

下星期一會好認真咁度個for 外賣apps既lunch menu

唉 張約唔準做任何訪問，宣傳。

多謝你巴打

唔知最遠可以送到邊，窮撚無九龍塘住。

所以我唔知個apps有無用

自帶酒水ok ma?

完全無問題

gdgdgd

常見個幾間可以運到去邊同大約幾錢運費，想盡一分力。

用間PARTYROOM得唔得呀

係到想分享下次氯酸水其實係咩野黎既，如果想詳盡D當然可以google啦
以下information係巴打俾我，我再加少少google search返黎既補充。

衣枝野既主要成分是次氯酸。 PH值為5.0-6.5，與人體皮膚酸鹼值相近，對人體無副作用，不引起遺傳基因子異變，無刺激性氣味。

次氯酸是日本與歐美普遍使用的殺菌除臭解決方案，為日本厚生勞動省所推薦，美國FDA許可使用，證實安全無虞並可以用在消毒小朋友的玩具或是奶瓶。日本廣泛使用，甚至做成漱口水。

次氯酸的化學式為HOCl，是一種弱酸，溶解在水中的次氯酸屬於不穩定結構，會慢慢發生自身氧化和還原反應而分解，反應式的進行：
HOCl ＋ H＋ ＋ 2e－ ⇌ Cl－ ＋ H2O

次氯酸水有強烈的氧化力，能使微生物的黴系蛋白質中的氨基酸氧化分解而失去活性，導致代謝機能障礙而死亡。由於病菌(細菌、真菌(含黴菌)、病毒) 大多是原核細胞生物，其黴系多分佈於細胞膜表面，易受到次氯酸攻擊而失去活性，殺菌過程是透過氧化來瓦解細菌和其他微生物。

如果你搵唔其他消毒用品，可以考慮下衣隻
有需要既巴絲可以搵佢買，我地都係搵衣位巴打買既
TG: nicecw

仲connect 藍絲做乜鳩 政府做錯嘢 管治失敗唔應該由我地孭鑊 係時候要比佢地承受翻極權下嘅壞處 下下政府做錯 我地補鑊 啲人係唔會識多謝手足 可能一年後淨係會記得林鄭月娥帶領香港抗疫成功

就算係比班仆街泛民都好 都同佢相議吓 攞嚟派比學生都好 依家佢地就咁攞咗嚟派比廢老做曬選舉工程咁 點解唔係優先派比手足比較多嘅學生階層

政府佢派嗰250億已經冇乜點幫到我地手足 我地自己手足可唔可以唔好咁大愛 優先幫翻自己手足先 而唔係又拎政府錢又拎口罩嘅廢老

次氯酸水咪姐係普通漂白水？

樓主你係咪畀人呃 次氯酸普通漂白水嚟嫁喎

漂白水個啲係次氯酸納？

無錯

希望蟲巴快d整到
呢排home office真係多左好多人叫外賣

大西北撚好難出來支持, 之前食過一次, 早兩日要出黃大仙特登過來食左次晚市. feel 到晚市生意真係唔係幾好...
樓主間舖啲野係真係幾好食, 職員態度又好, 可惜位置真係唔就腳, 希望住附近ge 巴絲盡量支持下

同埋樓主找數還找數, 而家經濟寒冬, 首要應該係留返啲錢頂住間舖, 你頂唔住的話我地同路人又會少左間好食ge 黃店架嘞.

我可以幫手做下義工廚房喎
利申幾年西餐底 切下野 煮下汁都得
有意可留tg比我

聽日開始confirm lunch menu
希望唔會太貴又有人叫